有邊個球員拎哂所有球會同國家隊既冠軍?

數黎數去都數唔到幾個

國家隊:
1.洲際盃(e.g. 美洲盃/世界盃)
2.洲際國家盃
3.世界盃

球會:
1.聯賽
2.國家盃賽
3.歐聯
4.歐洲超級盃
5.國內超級盃
6.世冠盃

有邊個球員拎哂上面咁多個冠軍?

係咪全部唔confirm，Lizarazu?

近年只有西班牙
Xavi
Iniesta
Busquets
Ramos
Casillas
Xabi (唔知有冇歐洲超級盃)

可能仲有，但唔知某啲球員有冇踢足咁多大賽，例如VV。

咦唔係喎，西班牙應該冇贏洲際盃

可以答你 冇

近年的話

洲際盃先係最難個隻

messi

施丹

仲有奧運

亨利

亨利應該係，疤狗年代歐聯，歐超，世冠，阿狗聯賽，fa cup, 慈善盾 (即係國內超級盃)

國家隊 拎過晒wc, euro, 同埋洲際，佢拎洲際嗰陣好深刻，因為科爾

細哨？

卡卡 , cafu

說好不提Foe的

Pedro?

巴西人同西班牙人先

大簡唔計歐國盃既話都計

跟隨雲加嘅下場

2001年起計攞洲際盃冠軍只有法國巴西

大簡冇歐聯？

Xavi

2nd tier數嚟做乜

big基係球員大滿貫